﻿ Trung_Quốc bắt “ Nhiệm_vụ bất_khả_thi III” cắt sex , bạo_lực
Sau khi đột_ngột ban_hành lệnh cấm trình_chiếu “ Mật_mã Da_Vinci ” , mới_đây cục điện_ảnh Trung_Quốc tiếp_tục gây khó_dễ với một quả bom tấn khác của Hollywood khi yêu_cầu cắt bỏ một_số chi_tiết liên_quan tới bạo_lực , sex và văn_hóa trong “ Nhiệm_vụ bất_khả_thi III” .
Tới nay , khán_giả yêu phim tại quốc_gia đông dân nhất thế_giới này vẫn chưa được thưởng_thức một trong những bộ phim hoành_tráng và tốn_kém nhất hè 2006 . Bên_cạnh đó , Cục Điện ảnh Trung_Quốc cũng yêu_cầu nhà phân_phối “ Nhiệm_vụ bất_khả_thi III” lược bỏ một_số chi_tiết và hình_ảnh liên_quan tới thành_phố Thượng_Hải trước khi khởi chiếu vào 20/7 trên toàn_quốc .
Giải_thích về quyết_định này , đại_diện cục điện_ảnh Trung_Quốc cho_biết hình_ảnh thành_phố Thượng_Hải trong “ Nhiệm_vụ bất_khả_thi III” không được đẹp_mắt với những ngôi nhà xập_xệ , chẳng khác_gì một khu ổ_chuột . Bên_cạnh đó , Cục Điện ảnh Trung_Quốc cũng khẳng_định rằng những điều_chỉnh trong phim chỉ nhằm mục_đích thích_hợp hơn với khán_giả Trung_Quốc , ngoài_ra các chi_tiết và nội_dung chính của phim sẽ không bị cắt bỏ .
Tính tới nay , “ Nhiệm_vụ bất_khả_thi ” của Tom_Cruise đã thu về cho hãng Paramount 200 triệu USD tại Mỹ , Cananda , Anh và vẫn lọt vào bảng xếp_hạng 10 phim ăn_khách nhất khu_vực Bắc_Mỹ sau 6 tuần trình_chiếu .
Mi_Vân_Theo BBC
